嗰仔就出世，求改筆名，要文藝氣息的。

軋棘弒

雲蹉事

車軾轍

柏豪

懶係正字撚，“嗰“仔使乜口字邊，讀多兩年書啦中學雞

奀咕咕

奀仔

藝息

改乜撚野筆名，出世就識寫字?

逸日悟次郎